# PDJ3D
Programação de Jogos 3D - PUC PR

Working on IntelliJ IDEA Community

>Each "aula" is a project. 

>Download and open each one.

>Open PDJ3D as a project to commit+push.


aula1:

- Desafio 1: Floyd-Steinberg (ver at. 1) (feito)
- Desafio 2: Linha (feito)

aula2:

- Desafio 3: Bloom (feito)

aula3:

- Desafio 4: Equalize HSV (não feito)
